［邊個阻撚住我返工］我黎字頭 失自由～

上班下班我訴求

黎字門蒲頭
邊個wfh 死邊個

十七萬公墓員 星期三 含家剷！